Save HK藍絲：我爸爸剛過身，今天我媽咪中風

R.A.P

一家人要。。。

祝你日日有今日

個仔幾時俾車撞死

最緊要人有事

Rap

死完再死

祝佢早日一家團聚

還有黨

我哭𠹌咗

RAP
阿媽加油要快啲好返
咁樣先可以再中㗎嘛

好傷心今次真係哭𠹌左😂😂😂

慢慢死

一家人最緊要齊齊整整

最緊要死唔去留番俾佢照顧中風

死完爸爸死阿媽

報返去屋企人到

做乜有事又死番去搵黑醫護咁冇骨氣

落去團聚移民rap

哭𠹌左

齊齊整整

唔排除件藍屍唔只一個老豆

三個thx

有政府 唔怕
相信政府
年年有今日

公公一定係公公
爺爺未必係爺爺

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

King Sir呢排真係好撚忙

藍屍?Guten gespielt

唔到你唔信邪

3萬 thx

2370 個like
希望佢年年都有今日啦! RAP

哭撚左成晚

哭咗成晚
save hk啲谷友成日都百病纏身咁嘅

R.A.P 啦

等睇MATT 表演

下次小心啲

出現得係呢個世界就預左有危險架啦

唔係黑心 真報應
係天理循環

好橙。。哭𠹌左。。

果頭近

加油😭😭😭😭😭

一家人齊齊整整 係唔係呀

信政府唔驚！
rap

衰on9?

RAP

報曬落老豆老母度

呀仔幾時有事呀

佢同谷友感情咁好，點好意思分開佢地，不如一齊落去路上有個伴

希望死者早日康復🙏

之後再死過

皇天擊殺

冚家？

個人有事咪好囉 個人有事先做到世界冠軍架嘛

希望大家可以去医院探佢
不过我唔系住果区
下次住果区叫我

Die one & get one free

三萬thx

Matt Leung

Rest in piece

最緊要全家有事

nmksl nbsl

你媽快死了 你爸死了
操你媽逼

第一個反應就係笑

哭L左

最緊要無保險要硬食，連草緊個份首期要拎埋出黎

好可憐呀 全家得你一個冇事
一家人最緊要齊齊整整 快啲同老母一齊落去陪老豆啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

笑到我哭𠹌佐

我好傷心，尚欠一個先齊齊整整。。幾時齊人

確診死亡人數係癈。 將個死亡原因分哂去D併發症度，D友中哂獎個仆街政府唔想俾人知。病毒感染人數條數式似係平均加數咁L K型有冇人教下我點解？定係我敏感啫？

其實r.a.p全寫係乜

咁幾時到你

哭𠹌佐

R.A.P
搞到我哭𠹌左

信政府唔怕

毛主席召見

一家人要齊齊整整喔

鼓掌

幾時到佢上埋去一家團聚

哭𠹌左成晚

佢死算啦

Good riddance

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢應該好絕望

好！！！！！！

一家三個，thx

唔好死，記得要長病百歲

哈哈哈哈

比中風果個照顧番佢

nmsl

你還有党啊

你還有黨啊

泉下有相見

你地掉低爸爸一個會好孤單架

見到藍屍死會開心

希望佢中風好返
之後感染武漢肺炎

Rest in pieces

死不足惜

Sorry 無追開，請問邊位？

唔好咁快死啦

哭𠹌到扑街

喪事一齊搞，唔洗搞兩次

希望可以感染全部谷友

喂最緊要一家人齊齊整整呀

最衰佔中

咩係OBJ?

獲毛主席邀請會面

屋企人有病會難過係正常，但咁多香港人畀警察打嗰陣一啲感覺都冇，真係好諷刺。

Good

咁多藍屍比LIKE無人性

好絕望冇自己份

年年有今日

藍絲同黑警係咁架

自己身體健康長命百歲
但係一家人就橫屍街頭

常識嚟㗎嘛

Matt哥幾有心

唔好死呀

你個仆街藍屍仔仲要辛辛苦苦照顧你到 100 歲架

藍蛆死全家
屌你全家日日鬧我哋手足
明明我哋屌政府屌曱甴都唔關藍蛆事
咁撚多事藍蛆落地獄同毛甴東含撚啦

今天我～

又係暴徒害死佢老豆老母呀?

放心啦有成個連登幫你集氣死埋老母

好能橙

小鳳姐！

報應喔

藍屍廢老死晒佢啦

下個咪係佢

RAP
一家人最緊要齊齊整整。
祝一家幸福團聚。
集氣 !

死遠啲，十八層地獄夠遠。記住同地獄使者講，自己點解支持強姦犯，殺人犯，收錢打壓言論。等睇黨點在地獄護你。

點解好似個個藍絲都叫steve

早日一家團聚

藍屍死全家從來不止是一個口號
BETWEEN 呢啲算唔算報應

恭喜

對唔住 表示傷心 R.A.P

有冇巴絲可以教我rap係咩

matt leung

一定要全家齊齊整整.......落地獄

Matt哥都唔識 好打極有限

入唔到呢個group

麻麻地佢，最開頭嗰時講2盒thx都有笑吓
之後都冇乜點跟

唔好整親人哋架車啦

應該開心先係， 阿媽唔洗孤拎拎係世上

從來沒有

咁要開香檳

最緊要人有事 祝你年年有今日

應該要恭喜，可以一次過搞白事

全谷都係一家人
最緊要齊齊整整

R.A.P.

已經七千幾個回覆

齊齊整整plz

最緊要一家人齊齊整整

拉啦

佢老母死唔去，返頭嫁，第二年佢後父死，老母再中風。無限輪迴

嘩，香港D醫護好黃
不如返大陸醫啦

祝早日火化

可以集合力量令佢好返, 咁犀利?
元氣彈呀

靈堂失火
火我放的.jpg

有沒咁撚好彩死完老豆就到老母中風呀
死藍絲係到扮曬野搏同情，唔好話自己中埋武漢肺炎

咁你幾時死？
藍絲死全家啦

呃like咪出聲囉

咁慘既事通常係騙案既開始

下場如此，痛快
大快人心

祝你一家人齊齊整整

Steve，你還有黨啊
RAP

年年有今日就唔好啦，
唔想見咁多次你地係post,
都係祝 人家人最緊要齊齊整整算啦

遺產

喊左

笑到喊

一家團聚

要齊齊整整

佢老豆好孤單

死全家

有無link,想祝福佢

搵正苦囉

好慘呀

未必
婆婆一定係婆婆
公公都有少少機會唔係

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

齊上齊落

RIH

哭撚咗

你老豆過左身.....加坡

喂，人地d親屬唔夠分配額呀，日日

祝佢全家人齊齊整整

rap

一睇就知孝順仔，希望你媽媽唔會死，俾個機會你好好照顧孝順孝順。

Rap 落去陪佢地